★[看更也吹奏]特種警衞原來係筍工！ 4年加到萬七下周招生

公開試失敗不代表一切，有同路人勉勵年青人「要嘗試第一步」，爭取不同工作機會。90後吳銘殷會考只有3分，曾經「做散工」接近4年，月入試過僅有7000港元，連家用也無能力支付。其後經家人要求而加入僱員再培訓局的「特種警衞訓練計劃」，4年過去，他現時已是一名高級警衞長，月薪近1.7萬港元。他勉勵其他年青人要有責任心。

「特種警衞訓練計劃」早於2013年推出，過去曾舉辦3屆，共有231名畢業生，當中97%畢業學員均能入職，而6個月內的留職比率更達80%。訓練計劃經過1年時間的檢討後，即將推出共160個名額的基礎證書(度身訂造課程)，現年18至24歲人士、完成中學課程即可報讀，而為期2個月的課程費用全免，學員完成課程後可獲1年實習，底薪為13,500港元，另外會按表現加1年約3000港元的「在職培訓津貼」，下周將有招生日。

IT
三行
水電
看更
咕喱（倉）

龍咁威特種警衛

4年！
間外判公司分分鐘都已經執埋

特種部隊聽得多，特種警衛第一次知，同普通版本有咩嘢唔同? 打得9個?

又唔見 政府長俸制公務員要吹奏

近17k=連ot,乜乜獎金，勤工加埋 16.5k

龍咁威，唔怕毒計

仲有shift

遲d又吹奏 快餐 茶記

通常吹奏的工種，永遠唔見高官子女去做！
why?

特種
要衝破陷阱 唔怕毒計 威猛真勇毅 同埋衝破萬難

鏟惡毒的確係威既

你都唔做，佢哋點會做

好多連登仔想做ACO

看更=特種警衛
茶記洗碗=廚具護理師

they must做榜樣

咕喱---異種筋肉人

打手先係筍工

保安主管=特種警衛

lm